D狗 fd 開始del facebook相，block人

希望大家永遠記住612 黑警點對我地，一直保持呢個態度

下一步禍必及家人